討論下外國買玩具既地方

東京:秋葉原,中野呢兩個係基本
大阪:得電電城
日本其他地方:都係睇google map附近有咩玩具鋪
台灣:西門町
韓國:淨係識東大門昌信洞
泰國:曼谷alwaysone
美國:淨係去過反狗城

0回覆

美國︰上網買

可能個個都淨係知呢到

去外國都睇玩具
雖然我都係

之前喺佛羅倫斯見到啲日本牌子幾齊
但係好撚貴

去外國真係無試過專登睇去睇玩具
大路嘅玩具香港都算平同齊款
古董玩具同冷門野就另計啦

去nike有大把

每次去日本、台灣都會忍唔住去搵玩具
主要都係想搵啲香港搵唔到/炒得太貴果啲
Btw，台北嘅話重有台北地下街

唔知你想買咩玩具
具體少少得唔得
性玩具
兒童玩具？？
毛公仔？？
模型？？
Figure ? ?
成人玩具？？
War game 槍？？
玩具車？？
真車？？

咁都有負評

唔好講到西門町咁大... 其實係萬年姐

除左日本，其他都係算吧啦